[
    {
        "randomId": 704
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Agahinda k'inkumi",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Umuvumbyi",
            "option_3": "Igihepfu ku mugina",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Biratinyana",
            "option_1": "Akaguru gacumbagira",
            "option_2": "Ingoto y'umugabo",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Umwijima n'urumuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Umugono w'ishashi",
            "option_2": "Ikiyoni",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Inuma ku rukoma",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Ivunja mu kirenge",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye, nta cyatsi kizahamera",
            "option_1": "Intore mu rwabya",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Uruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    }
]